有冇人發燒嗰晚瞓覺會發惡夢？

我由細到大，一發燒嗰陣同一日嘅夜晚就會發惡夢，而且係同一個惡夢有冇人有類似情況？

唔奇